11月11日係一戰結束100周年

今日係Armistice Day
唔係啲咩濕鳩光棍節

幫你推